鏝城被升班馬打破跨季英超不敗

官方球迷會
香港人 加油！

雲爺爺又贏

咁能搶口

歐聯大熱門

係最好的禮物

哥哥 聽日9月15約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

陣間銅鑼灣見

把不同的人（鏝官方球迷會除外）連在一起